[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5650)

fast

slow

1002 wo 有

Fast

輕鬆屌打外掛仔 @全黑

到底我地有邊幾日無針

呀羊3關大我斷晒

疤又閪埋 點撚樣

我都係斷羊3大

炸2下

疤炸兩次?

無睇咩

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5650)

十字！上呀

Tg大船蒙柒雷

睇條撚咩...

外掛仔 唔是1001喎

你自己睇下邊個留言最後

去佢到 死外掛仔 1002都屈得出